1. Для нумерации ссылок используется Go тип int64 и Postgres тип bigint, что позволяет сохранять почти 10к триллионов ссылок,
чего должно хватить надолго. Но если предусматривать ситуацию когда номера закончатся, можно сделать автоматическое создание 
аналогичной таблицы с другим именем, и при формировании url задавать в коде ссылки признак, в какую таблицу записан длинный url

2. При повторном вызове метода /short для одного и того же длинного url всегда формируется новый короткий url. Реальные сервисы
 работают по-разному. Какие-то - так же, как мой сервис (например http://bit.do/), какие-то возвращают ранее сформированную 
короткую ссылку (например https://tinyurl.com)

3. Требование, что первым кодом должна быть последовательность aaaa, реализовано в лоб, через определение стартовой точки 
в последовательности в БД, в ddl, через задание стартового значения 2422350 (которое соответствует коду aaaa). Можно было бы 
это сделать программно - при инициализации подключения к БД - через обновление стартового значения в последовательности 
(по условию, например, если в таблице url ещё нет записей), но смысла в этом не вижу

4. Опциональную фФункциональность (помеченную в задаче как "+По желанию") не делал

5. В процессе разработки разобрался не со всеми вопросами, по коду обозначил несколько todo, что ещё нужно сделать. Для приведения
сервиса к виду, пригодному для боевого использования видятся следующие направления работы:
 - Изучить устройство пула подключений к БД, возможно имеет смысл его настроить или использовать сторонний не из состава 
   стандартных пакетов Go
 - Изучить как устроена обработка входящих HTTP-запросов, если есть пул goroutine, возможно имеет смысл его настроить или использовать 
   сторонний не из состава стандартных пакетов Go
 - Необходимо добавить настройки логирования, чтобы логи писались в файл
 - Необходимо добавить автотесты функиональности
 - Необходимо провести нагрузочное тестирование на соответствие целевым показателям
 - Необходимо добавить возможность задания настроек сервиса через конфигурационный файл:
	 - Коннект к БД
	 - Адрес сервера ссылок
	 - Порт, на котором висит сервис

